{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025568",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "BBQ치킨 인천송림스타점"
    },
    "text": "仁川広域市東区東山路68-1こんにちは。お客様の幸せを育てるBBQです。 BBQはBest of the Best Quality(最高品質の中でも最高)を意味し、最高の原材料のみを使用して味と健康を考えます。 大韓民国を代表するチキンBBQは、世界で最もおいしく健康的なチキンを作ります。 BBQはお客様の味覚と心を研究し、豊かな幸せを作ってくれます。 BBQはどこでも幸せな出会いができる場所です。 BBQは今日も顧客を理解し、顧客の期待に応えるために最善を尽くします。 世界で一番おいしいチキン、BBQ。営業時間は毎日11:00~24:00で、様々なメニューをご提供しております。黄オールステーキプラッター、TOP3セットメニュー、ガーリックチキン、オリーブチキン、ホットウイング、クリスピーなど様々なメニューがあります。 また、フライドポテト、チーズリングチップス、デザートなど様々なサイドメニューもご提供します。 BBQは顧客の幸せのために最高の製品とサービスを提供するブランドが目標です。 皆が選択するBBQになるために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "BBQの意味は何ですか？",
            "answer": "BBQはBest of the Best Quality(最高品質の中でも最高)を意味します。"
        },
        {
            "question": "BBQでは何を考えていますか？",
            "answer": "BBQは最高の原材料のみを使用して味と健康を考えます。"
        },
        {
            "question": "BBQはどのようなチキンを作りますか？",
            "answer": "BBQは世界で最もおいしく健康的なチキンを作ります。"
        },
        {
            "question": "BBQはどこでも幸せな出会いができる場所ですか？",
            "answer": "はい、BBQはどこでも幸せな出会いができる場所です。"
        },
        {
            "question": "BBQの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "BBQの営業時間は毎日11:00~24:00です。"
        },
        {
            "question": "BBQではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "BBQでは黄オールステーキプラッター、TOP3セットメニュー、ガーリックチキン、オリーブチキン、ホットウイング、クリスピーなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "BBQではサイドメニューも提供していますか？",
            "answer": "はい、BBQではフライドポテト、チーズリングチップス、デザートなど様々なサイドメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "BBQの目標は何ですか？",
            "answer": "BBQの目標は顧客の幸せのために最高の製品とサービスを提供するブランドになることです。"
        },
        {
            "question": "BBQはどんな顧客を理解し、期待に応えるために最善を尽くしていますか？",
            "answer": "BBQは顧客を理解し、顧客の期待に応えるために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "BBQを選ぶ理由は何ですか？",
            "answer": "BBQは世界で一番おいしいチキンを作るため、顧客の幸せを育てることを目指しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 434
    }
}